國師：尖咀泛民遊行挑釁衙門被捕 抵死

老師又中

以往我都冇討厭……

可唔可以咪再貼呢條廢老嘅言論？冇人想知

好撚煩呀冇人想知條廢老講乜9呀
咪撚po啦屌
拉

中你老母咩
拉

收皮啦
唔敢行出房門嘅廢老